做情侶做朋友 都需要漂亮借口

點先可以同佢傾到計 一行埋去已經驚到唔識郁 完全諗唔到話題同佢講 佢好活躍好多friend 但我好摺好毒 其實我哋係咪隔著個太空 好想知佢係點睇我 好想知佢對我有咩感覺

How much

你唔踏出第一步又點知得唔得呢？

溝到就唔駛錢啦

冇情侶冇朋友

又驚人話狗公 自己又小毒毒好怕醜

毒撚就唔好搞咁多嘢啦

唔好啊！好心up

等我又旁敲側擊吓佢status先 ok就去馬

成日見佢online 又唔知講咩好

係咪小強隊band的

我都唔想

只差一秒 心聲都已變歷史

知唔知人咩鍾意啲咩 share啲post過去得唔得
(聽到佢鍾意貓狗 諗住借啲依打開話匣 )

只能想像一齊 但我沒勇氣

我都曾經好似你呢種情況 我想認識個女仔 我坐喺佢後面成兩個月日日都想hi佢 但我最後都係不了了之

想唔想上我屋企一齊玩猫啊？

最慘係有時偷望佢 又俾佢見到 即刻令轉頭扮睇嘢 原來真心鍾意一個人 係會咁怕醜嫁

我正正係你呢種情況

有時佢擰轉頭明明係係個書包入面拎野 我都會扮望其他野

不過到最後 我成功認識左佢又如何 佢連覆都唔想點覆我

好想食個誠實豆沙包 然後大大聲講我鍾意左你好耐

傾偈都狗公？
你唔好睇得咁複雜先啦

講咗可能佢會更加疏遠你 所以我一直都唔敢向前行

咁又真係好慘喎